分手後一分鐘便有後悔聲音

唔知你有無後悔呢?

係大阪間酒吧兩條友傻更更點左首十分愛黎唱
可能只可以係啲無人識我地既地方
你先覺得同我一齊係開心 因為由始至終我都只係一個水泡或者代替品

哈哈 小方你好嗎

巴定絲？

冇 有得分手呢個念頭仲要行動
証明你地段關係都係唔開心

btw 咁你即係分咗手未先?

分左鳥

粉紅字已經透露左啦